覺唔覺得毒能係世界最恐怖既生物

師兄咁話自己

A09!

樓豬

A零玖

收爺啦 樓主真人型到仆街

多謝ching

型到仆街都可以係A0

但係A09更可怕
毒撚都可以拍過拖的例如我

動物台手足典算

佢專一 偏偏佢愛既人唔愛佢
靚仔唔花心邊到搵

梳囉屌 得罪你咩依家

ching打j唔計數

去死

真人好摺
公司班女同事都唔理我

對唔住 攬攬

ching小心aids

去識女啦

瓏仔有冇去動漫節

ching有魔法未

抽中奇迹暖暖

ching得萬一點cow女呀

竟然會敢去大場合